以過往十年來計 香港樓市vs S&p 500

邊個回報高d，純粹想得個知字

香港樓市

S&P 500

差不多

多謝巴打

禁計數機都懶